[集思廣益] 我的生涯規劃

小弟今年27歲, 返office工, 普通打工仔一名,
最近返工返到有d迷惘, 每日返工放工除左為份糧真係唔知為乜, 人工唔高先係重點
眼見一d大自己一兩年, 甚至同年既朋友已經逐漸開始成家立室, 自己都有個拍左拖一排既女朋友, 想計劃係未來3年結婚, 展開新生活
無奈如果淨係靠呢份工, 相信年年唔去日本都有要排先儲夠錢結婚同俾首期

儲蓄方面因屋企需要用錢一直唔多, 但今個月起扣除家用可以儲到7.5k一個月, 冇投資習慣, 淨係買過一份儲蓄人壽(供完)

個人技能方面本身冇咩特別專長, 只係咩都識d果種, 所以唔肯定可唔可由興趣方面殺出一條新路, 最近鐘意踩單車(RB), 得閒會行山, 打羽毛球, 識少少長笛結同結他, 跆拳學到黑帶就冇玩, 有少量整皮革經驗

除左成家立室, 都想可以好好建立自己既事業, 想請教各位巴絲我應該繼續做港奴, 慢慢發展自己既career path, 定搵發掘一條新路去展開新生活?

期待各位既答覆

推

幫推下

唔該曬巴打，繼續推

留名